突發 藍韜文屌柒匯豐

Foreign secretary Dominic Raab has launched a fresh broadside against HSBC over its support for a brutal crackdown in Hong Kong, after the first arrests were made under Beijing's controversial new security law.

Mr Raab attacked the lender for throwing its weight behind the new rule, which criminalises anti-government movements in the former British colony and introduces life sentences or long term jail terms for vaguely defined national security crimes.

五號仔又會跌喇

獅子兩面不是人, 奶共呀拿

佢硬到食咗偉哥咁

始終香港對HSBC先最重要

匯豐渣打都係摟屌

要同美國EU日本傾貿易協議，係要硬d

政客
佢之前奶到癡線

HSBC:藍韜文之流不懂國際關係 天天撒謊造謠

剩低個三十幾蚊咋大佬

扺啦奶到傻撚左

五號仔最大純利係香港.
英國木地無錢搵的

你係咪記錯Jeremy Hunt

逐匯豐出英國

上海先係佢發源地

使唔使叫老母去提錢?

請大英祖國政府沒收滙豐所有資產，包括海外同香港嘅資產。今次英國政府肥肥囉……～～～

點解冇晒人

係時候回港

改名做上海匯豐銀行啦

匯豐總行係上海
都唔明班英國鬼嘈乜
真係自大

連登仔：
匯豐高層老公係手足 = 黃

你查下wiki，匯豐1865年喺香港成立。

20蚊都比多

其實被英國點名 應該係有事發生
大家小心

點會
關咩事
繼續千升

接受大英帝國鐵拳啦

歸錯邊 同埋邊有銀行可以唔洗用美元 我唔制裁你 整係罰你都夠玩 除非撒美國業務

Jeremy Cunt 呀。

唔係
佢之前都係淋過毛巾

天真，無自由既香港佢搵撚到錢？

你快啲買
我$20接

證明D野一溝左支那入去就會開始柒

兩面不是人

黃韜文

俾38條陰咗

仲有渣打

根本HSBC同standard Charter都只係掛名英資但主要賺香港人中國人錢嘅企業，佢地明白如果無香港同中國市場就一無所有，所以面對中共只有跪地。

冇啦冇啦 要見20蚊啦

其實睇美帝動作，美帝硬佢就硬

應該係借咗勁大舊錢比支那
宜家就比人捉住痛腳必需奶
支那唔還錢應該會破產個款

支持破產！

點都係香港最大銀行，點會唔賺？你唔係以為區區千幾個黃絲散戶就動搖到匯豐利益？匯豐最賺係工商業融資同投資銀行，九成商家都係藍底，正常都識得揀。

證明D野一溝左支那入去就會好似生cancer咁, 癌細胞會不斷擴散食哂正常細胞

因為英國得番hsbc可以同香港有關係咋

攞錢 / 提款

一早講咗會上神枱，食兩家茶禮唔會有好下場。

最記得嗰陣燒 有班on9好似好有感情咁

又咁講
大陸出聲佢都係唔情願下回應
如果英國即時講呢番話HSBC都未必敢靠邊企
不過算罷啦都係等收皮架啦

push

上海租界係英國

推

你失億？之前 又打大學 又死晒人 又緊急法嗰時 永遠都係話密切留意有無違反聲明 叫香港政府多點對話之類

例行公事啦 hsbc有滿意既咪賣鳩埋英國業務囉

不過到時仲有咩價值

失民心啦

跌到落5蚊先入貨

影衰哂英國
想知英國市民點睇hsbc

有冇睇佢國會講咩.... 佢上年9月已經研究緊BNO 同Magnitsky act 如果唔係點解BNO咁快就通過.一直都準備咗㗎啦

千升都唔關佢事買重put等收錢

匯豐同連登，係未其中一個連登仔難以解釋既行為之一？

我見燒獅子，爆玻璃以來，連登仔都係一邊屌，一邊傾點用佢信用卡優惠。

呢啲留言一定要keep一世

紅燒獅子頭

四眼仔都好耐無出場 `o~o

黃轁文

過兩個月踢佢出成份股

對佢都係一種解脫

跌落30不是夢?

藍韜文唔係全部為香港人而講，而係匯豐 渣打開咗好壞嘅先例，
匯豐 渣打為咗短期嘅賬面利潤，不惜對抗英國政府，又幫強國威脅英國政府用華為，置英國安全同商業機密於不顧，
英國政府如果唔出聲，等同助長強國挾持更多係強國有業務嘅英國公司，到時強國兵臨城下就更難救。

就算撤美國業務都無用
無同業夠膽逆美國意借美金俾大貓或者同佢兌美金

呢啲就真係威脅國家安全

匯豐
滙豐

快啲去匯豐羅錢先

點解會跌咁多

仲有美國果拳

餸名黎

兩毫跟機

藍韜文最近好型下下直接屌柒支那

大貓永遠企錯邊

無散戶存錢邊夠錢借比商家佬

比Pompeo屌完吖嘛

有無人記得HSBC 係除香港外，有最多人仔係英國？除香港外，最大人仔離岸中心

吊9匯豐，佢都唔會搬，唔通又搬番香港？

所以SHBC 依家兩邊都唔係人

正 又binc

內相同佢鬧交，內相上年已經叫平權

人民弊了

方國1姍拉隊去英國屌人未

佢企美國邊就唔會落得今日下場
兩面不是人

幾時制裁銀行先
唔好得個講字

跌！！